iPhone 7 爆moon, 買咗豐澤延長保養

有冇都買咗，之後成功唔洗錢整得返部手機嘅巴打？
我有聽聞過佢手提電腦自家保養啲鳩嘢，但唔買都買撚咗，就問下

求救

你都買左延長啦，佢仲收你錢咩？

掉爆咪知囉

點解唔問豐澤？

你係咪有個妹比人攪大左個肚？

apple產品有apple care唔買，反而走去買呢個濕鳩保？

有Apple care + 唔買買兇宅

兇宅果個保險黎，用你部機個款黎計可以claim 幾多，iPhone 7 換mon應該夠cover 既，之後就難講啦

利申：之前買過部中階機之後跌價跌好多，佢話最多cover 新價錢既數目，如果多過就要自己保，同埋之後再claim都係係果個數度扣，即係假設你部機原本2000而家只係值1000，你而家claim 500，過多排再壞，但你部機變500，咁你好似冇得再claim

陣間食晏就去問

因為知佢手提電腦啲濕鳩嘢，所以唔知佢手機會唔會都咁

因為喺凶宅買機

咁聽落iPhone咪安全啲

唔該曬巴打們

d濕鳩職員成日hard sell呢個濕鳩保

爆咗呀屌你老母仆街臭閪鳩達

本來諗住買個心安，冇諗過真係要用個service

話時話，D職員賣呢D保險有無考牌？

話時話剩係喺apple買iPhone ，去返apple換電要幾錢

sell到安心寶既出30-40k 一個月
冇既十幾k

因為我有機trade in, 佢報價高, 嗰排豐澤買iPhone平兩舊, 信用卡又有回贈。